<p>Voici rien que pour vos yeux les nouveaux screenshots de Zelda : Mystery of Solarus. Vous pouvez voir sur certaines images quelques nouveautés... Je ne vous en dis pas plus mais je vous laisse regarder.</p> <table border="0" cellpadding="15" cellspacing="0" align="center"> <tr align="center"> <td><a href="/images/solarus-ecran15.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran15.png" width="150" border="0"></a></td> <td><a href="/images/solarus-ecran16.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran16.png" width="150" border="0"></a></td> </tr> <tr align="center"> <td><a href="/images/solarus-ecran17.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran17.png" width="150" border="0"></a></td> <td><a href="/images/solarus-ecran18.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran18.png" width="150" border="0"></a></td> </tr> <tr align="center"> <td><a href="/images/solarus-ecran19.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran19.png" width="150" border="0"></a></td> <td><a href="/images/solarus-ecran20.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran20.png" width="150" border="0"></a></td> </tr> <tr align="center"> <td><a href="/images/solarus-ecran21.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran21.png" width="150" border="0"></a></td> <td><a href="/images/solarus-ecran22.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran22.png" width="150" border="0"></a></td> </tr> <tr align="center"> <td><a href="/images/solarus-ecran11.jpg" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran11.jpg" width="150" border="0"></a></td> </tr> </table> <p>Si vous voulez en savoir plus sur l'avancement du jeu, n'hésitez à me contacter.</p>